又係撞車黨？怪男瞓地擋車 仲識彈起出重拳？

又係撞車黨？怪男瞓地擋車 仲識彈起出重拳？

咩事咁激動？

撞車黨現身中環？近日有男子以奇怪姿勢躺在馬路，以身擋車，又突然彈起「重拳出擊」，拍打路過貨Van的車頭玻璃。

從Facebook群組「馬路的事討論區」的片段所見，上周五（29日）上午在中環荷李活道近安樂樓，有男子橫躺在一輛貨Van前，阻擋貨Van駛離。

該男子在車前蹺腳輾轉，又一度交叉雙手墊起頭部。未幾他忽然跳起，揮拳擊向車頭玻璃。有目擊者指，該男子不停指罵貨Van司機︰「行到好遠都仲聽到佢大嗌『落車呀XX』」。

網民紛紛戲謔謂︰「懂得起身拍打大銀幕，已經可以告他」、「導演一日未嗌Cut，千祈都唔好停」、「突然回光返照」。有人則教路︰「最好就關窗坐喺度，唔好開車，唔好落車，有手機就拎出嚟影，證據緊要」。

白卡廢人

支那專材